<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Azizbek&#39;s Blog</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Azizbek&#39;s Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Dec 2023 09:56:39 +0500</lastBuildDate><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Restaurant  uchun vebsayt</title>
      <link>/projects/restaurant-website/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/projects/restaurant-website/</guid>
      <description>Resraurant uchun vebsayt Bu saytda restarant haqida ma&amp;rsquo;lumot olish mumkin.
Buyurtma berish, menyuni ko&amp;rsquo;rish va boshqa imkoniyatlari bor. Saytning admin paneli filamentphpda qilingan. Bu laravel uchun eng yaxshi bepul admin panel hisoblanadi. Buyurtmalar foydalanuvchi tomonidan yoki admin tomonidan saqlanishi mumkin. </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sayohat agentligi  uchun vebsayt</title>
      <link>/projects/travel-agency/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/projects/travel-agency/</guid>
      <description>Sayohat agentligi uchun qulay dizaynga ega veb sahifa Kontentni uzluksiz boshqarish va ma&amp;rsquo;muriy vazifalarni bajarish uchun mustahkam boshqaruv paneli bilan jihozlangan sayyohlik agentligi uchun imkoniyatlarga boy va vizual jihatdan jozibali veb-sayt ishlab chiqilgan va ishlab chiqilgan. Ushbu loyiha sayohatchilar uchun foydalanuvchilarga qulay front-end va ma&amp;rsquo;murlar uchun turlar, bandlovlar va kontent yangilanishlarini boshqarish uchun keng qamrovli tizimni yaratishni o&amp;rsquo;z ichiga oldi. Veb sahifa 3 ta tilda qilingan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>My Post</title>
      <link>/posts/my-post/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 09:56:39 +0500</pubDate>
      
      <guid>/posts/my-post/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>About me About Me
Hello, I&amp;rsquo;m Azizbek Tursunov, a 21-year-old backend developer with a passion for crafting efficient and robust web applications. I specialize in PHP and Laravel, two technologies that have become the cornerstone of my career.
My Journey
My journey into the world of web development began at a young age at school when I discovered my fascination with making web sites using HTML. Over the years, I&amp;rsquo;ve honed my skills and developed a deep understanding of backend development, with a particular focus on PHP and Laravel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>/posts/test/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/test/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    
    <item>
      <title>My Post</title>
      <link>/blog/my-post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/my-post/</guid>
      <description>Bu test post</description>
    </item>
    
    
  </channel>
</rss>
